口交部表示肺炎去年源自英國

留名等

人無恥便無敵

今次又到英國激嬲支那國?